警告！若果727元朗示威者出事，728連登將會搞清潔元朗大行動

警告黑社會咪亂打人。
若果聽日元朗有示威者出事，
728，連登將會搞個清潔元朗大行動。

我哋一人一掃把，清潔元朗。
決心將元朗打掃得乾乾淨淨， 用愛與和平感動你哋班黑社會。
我哋一定將你地所有藏污納垢嘅地方，都打掃得乾乾淨淨。

至於點樣清潔，點樣除污， 咁就要靠網友自行發揮。
有啲人鍾意掃街， 有啲人鍾意拖地， 有啲人鍾意通渠。 唔知會唔會有人清除街邊僭建嘅建築垃圾。

你再敢藤條炆豬肉，一定需要付出代價
聽日若果班義士畀人搞，
728一定會令你哋感受到人間有愛。

寧得罪拉登 莫得罪連登

有冇人響應呀， 屌你我哋要增加聽日嘅籌碼， 要團結，唔好畀人搞。

話畀佢哋聽， 等啲黑社會死撚返入佢老母個閪度，黑社會佢地夠膽出，7月28號一定會嚟清潔。

聽日一齊玩Pokémon Go👏🏻👏🏻👏🏻

無錯，班黑警話藤條無鐵質又易斷帶出街唔犯法，即係掃把同理啦

Push

推撚到上熱門

推

你地班黑幫有3萬+1千人
我地有200萬+5人!!!!!

依集好應該俾和理非睇

支持

一人一掃把，清潔元朗清潔香港

728去西區啦屌

係， 可能會有人搞通渠用鏹水。

總之就係清潔香港清潔元朗， 所有黑色嘅污糟嘢清走曬。

如果俾人打撚到豬閪仲去西區做乜撚嘢，改期啦。

依家一定要開post做聽日遊行嘅後盾。
即係話畀佢哋聽仲有人會嚟， 若果班牛屎佬夠膽輕舉妄動， 我哋一定會入去清潔

會唔會有巴打考慮帶鐵鏟，手套，入去鏟牛屎。
始終用手攞唔係幾好。掃把又掃唔走。

記住呢個係清潔香港運動， 唔係報復
我哋係 一人一掃把入元朗幫你清潔 ，以德報怨。

支持燒村拆祠堂

當然啦我呢個清潔運動，係以愛出發。
我哋愛元朗，先會清潔元朗。

我唔知728清潔日，有冇人會帶天拿水白電油嗰啲入嚟幫手清潔 頑固污漬。

但係若果清潔日搞得成嘅話， 大家嘅目的都係得一個，就係清潔香港。